大家覺得今次SE有冇得炒？

我覺得至少+1100

咁點解唔直接買iPhone 11 on9

佢話接受預訂 無講出貨日期 人地炒樓花你炒機花？

「重開」黃色親子網 已經啟用！

有 樓主 我係你就allin

咪講咗24號

今次SE炸曬版就可見受歡迎程度

On9子黎 唔駛理佢

賣樓掃貨

想拎部11pro 512 trade in

可能要加錢先買到

餓左咁多年應該炒貴幾倍

可以

嘩 呢句真

Supply遠少過Demand咪炒囉

識炒一定炒絕版iphome8白面機，宜家搭緊的士去ifc排隊

之前APPLE捐咁多俾支那搞好關係
係支那實有大貨同時第一時間開賣搶中-低價市場

仲買iphone8咁傻仔

柔柔本人？同阿呆成時結婚？

Up乜春

你唔係啱channel個柔柔陳麗柔？

💓

仲炒
Ching坐咗幾耐？

可能佢結他手男友想炒啩，柔B應該唔係咁嘅人